依家係咪興左手邊嘅野

見有啲人出街會摺起件tee左手邊個袖
男嘅左手邊帶耳環

冇興埋右？

唔係....我仲係用右手揸筆

用開左腳行路

左型右gay

我用左手打J